[A/I]Fate/Grand Order JP [828] 有冇悶親你?

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

燈神介紹:

台豬靚圖:

又逼害

屌原來上個post個centre係唔啱位

介狗又雷

其實有冇template

悶親

有得就咁用舊po頭開新po
你人手打?

你可以單打我但唔可以先入為主話GOA悶
我都未開始講

其實我到依家都未遇過一套我最鐘意既卡通神作
全部都係睇一睇就算 所以唔會點同人討論 姐係可能唔算太依賴2次元?
反而戲同game就有 真係我人生唔可以無既神作
game:ds3同witcher 同埋戲就蝙蝠俠3部曲 我可以為佢地寫30篇論文

之前唔識
你講完我識了
都你最近先知連登可以轉背景

仲坐緊係公司

其實我都係最近先知有得用#1開新post

我會睇
然後引用落我啲梅劍論文到

MIKON

背景知咗好耐

無啦啦推爆左個post

聽日唔使番？

為XXX寫10篇論文呢句野我都係抄你
我3樣野所以x3 =30篇

Lm

我都想

有駡戰快推post是常識吧
之前巨人互屌一日爆3個post

rip
做工程真係狗黎

香港有無章魚燒機買

bruno算唔算

算 但諗諗下唔識整 港島有無得買現成

幾時投稿

hktv mall

有無料買埋?

有

我係咪引爆左唔應該引爆既野

thx

各人口味姐

記得八爪魚粒

其實聽朝可以唔返
但晏晝要拎啲VO去搵MAIN CON追數, 而嗰堆野我仲未搞掂

我覺得神作得黑獸

就係搵唔到有八爪魚粒買

呢曾當然
但呢套真係無見過任何野超越到

買條急凍果d自己切？

咪啪

你搵"八爪魚" 有急凍八爪魚粒賣

自己切架

見過taste (grand啲既百佳)有賣一條果啲八爪魚so

講下點解你梅劍ok士劍唔ok先
好想知saber粉係點睇

老老實實二三次元d野幾時都有蠢人代入
當年第一代拉打都已經有人模仿
到而家都仲可以亂代入虛構作品的話我建議頒達爾文獎

都諗唔到有咩工唔係做狗

你要明白 人地原著係小說 唔係輕小說
eg.甲賀忍法都神架 人地本原著小說係日本既地位=香港金庸

個d乜柒垃圾轉生輕小說根本無得比

要自己切就買現成算
我見d vtuber個個都自己整 以為好易

廢事
因為絕對會開戰

你就當我單純不爽就可以

因為真係好易
拎剪刀剪so

咪啪都好神 神作

Hktv大把

我頭先搵章魚 先搵唔到 thx

快啲開戰推爆呢個post
標題迫害

想到我比人逼害

Hunter除左唔出之外
係我心目中都係冇咩缺點既神作

警犬（元朗）

我覺得個Medium只係表現形式，有局限亦有佢好處
唔同人整咩出黎同點表達都已經差好遠，有d漫畫好過小說、小說好過劇集或電影咁，所以載體唔完全係定調到作品去到咩水平
拎番銀英講，佢小說神，舊版動畫超神，新版動畫反而唔得，漫畫d人話好似仲差

無職我都係動畫黨，睇左幾集係睇到同其他同類作品唔同
個格調算係高d，講d野貼地d真實d，但都係停留左響個冒險同人生個位，講唔到咩大道理，所以個評價亦都有個上限
同埋所有人有鍾意同唔鍾意作品都唔係錯，當然觀感就另一樣野
好似我會想打柒d一日到黑話係機人番就唔睇的垃圾

重有acg媚宅
以前廢萌 賣肉 後宮 /四天王 好正常啦 男人市場就係咸濕/ff自己係超人架啦
但轉生系真係好濕鳩 好似連登咁 市場真係有班毒撚覺得自己係懷才不遇/家底唔好
同埋轉生會抹消埋案底 案底就應該跟佢一世既 d轉生漫好多都係無努力過就幸福 荼毒青少年

咁點解要起個輕小說類別比輕小說 就係佢無資格叫小說

唔好咁快下結論先
佢似clannad

機人番 飛越巔峰都幾神 我覺得

兩套都有睇，我話無職係佢之上

55 我冇睇 我冇資格comment

唔准講無職轉生壞話

屌落得船未

你當爬完上樹搵到老豆個集係大結局都得既
講真 套野好大機會 作者死左都未完

詠子 大

想睇紅眼仔好耐

富慳真係鬼才黎 無文人有既責任感同對創作真係無愛
係100%天份0%努力既人黎 垃圾轉生漫d主角

仲娶左又聰明又叻既千金小姐武內直子
藤本都好撚鬼才
睇左咁多漫畫得電鋸人同獵人我堅持到個個星期追

hxh 太多段落堆配角太多，好多去到第二部分就無咩重要戲份，同埋邊畫邊諗情節，無啦啦彈左外世界佢set規則係幾勁既
而無職係一開始就set曬所有野，配角全部有血有肉，未睇過一部超越到佢既作品

on9啦
佢好撚努力
佢之前白書話壓縮睡眠時間，而努力創作
但係日本收稅好高，佢又發撚左達先唔想捱／出垃圾比讀者睇

屌 同轉生系漫畫d劇情一模一樣
當年有傳話富慳同井上雄彥一齊追武內直子 富慳贏 因為個個男人剩係識贊直子 得佢串柒柒同直子小姐講 喂你d漫畫我一頁都無睇過 同埋放番條女飛機
井上雄彥呢d努力既天才都唔夠佢黎

作埋個結局先叫做野有始有終 咁樣唔關捱唔捱事
佢一集hunter都無出過既話 d人唔會屌佢

對啲好撚正既女黎講
佢身邊日日都係啲會讚佢好叻好勁好索既人
會串下佢既人先顯得特別+有趣
當然前提下條友要有串得起佢既Quali

好正

你估靈感真係話有就有咩

睇過啲咩漫畫悶親你

無Quali只可以做觀音兵
結論: 幾時都要增進自己先

我覺得只要完到休幾耐都冇問題
五星物語 berserk依啲仲老過我

一陣又開戰 自己up啲野又話係我講
不了

認真問
好奇點解得兩套會堅持追
因為我可以追好多套

終於返到屋企

望佢安享晚年算啦
交重稅比個咩都唔撚做既垃圾政府，咁有錢緊係同個女玩算數啦

搵唔到個POST就知又係DL開

希望完到，一陣好似豹頭王就

因為冇令我在意到佢一出我就即刻想知咩事掛
同埋jump系有啲一集推進好少
E.g.咒術幾星期都係講緊一場battle scene
覺得可以儲多幾星期心血來潮先睇

但獵人同電鋸人真係好撚好睇同埋節奏夠快
可能都關佢地殺角色唔眨眼事

乜都唔做好過用番你d錢出糧比黑警/用黎打壓國民

？？？？？

利申：覺得咒術好好睇 芥見好識共情女性
除左節奏有得再改善冇咩缺點
無批評之意

所以交稅我唔撚服氣，寧願失業都唔交

雙馬斧拎大型近身武

睇完應你

原來上個post 有大戰

仲要全部加密
唔知做乜野

自膠
啱啱睇翻原來鬧戰係再前啲
見到一堆長文就下意識覺得係鬧戰

識貨 廢柴男超正
想助養廢柴靚仔

廢柴毒撚ok?

呀火

有人講我?

又曬自己靚仔？

4mk

廢柴毒撚

尼痴係人都知mk嚟
溝死女

女得一條 仲要好撚麻煩

有女仲想點 我都想有女朋友

gay

Gay定les啊

我中意男人先係gay喎

gay都可以解女同

佢是巴 有乜問題
只不過係女裝巴打

準備將我whatsapp D 私藏吾王sticker 轉入signal

開心share啦

WhatsApp 要唔要住

我覺得有歧視成份。。。。

抵死

唔急朋友好多圈外冇咩機會用到

照用
咁打意

2d++fd

仲唔係情人節新女

收島風係愛神

Tg

👌🏻

係性轉左嘅Arsène Lupin

玩碧藍檔案未!

即係之前學妹講咩執到預告信?

我就係因為周任先咁估

之前都話有瘦凱撒

今年情人節是咪要偷心

fgo幾時先夠膽搵一年推條仔出黎接客

最近我學識左同FGO啲角色通靈

又乜9黎

6石 之前都有10幾 愈送愈少

你可唔可以唔好咁撚串

支那代理驚

日本214 係男人派膠俾女喎

表演下

唔等攻略了 直接用王哈斬過

偷晒d鯖既愛

艦B新作

你想同邊個角色通靈

玩了
我愛嫖妓

黎明跟支那game貼到痴左線
懷疑佢明反暗撐

我感受唔到佢既靈基
佢已經唔存在了

終於等到千歲

好準🤯

點解signal sticker冇得用jpg

用小畫家都轉到png

依家手動mode 轉緊

4月9開播

你有photoshop可以錄低個動作,自動轉
或者用UP圖網批量轉

冇

我鐘意你個思考，松岡應該同意你

哇
四月有疆屍又有呢套
好期待

上線了同志

好癲

有啲吸引

marvel 垃L圾

咁能大鑊?

係咪又分日服B服

香港加油 added

問黎明

added

唔知玩咩

有咩服揀

btw

lex以前啲片ok嘅
依家忘晒本又人上人論係搞笑左啲嘅

b站動物區都係睇涼風同瓶子

pretender

無去B站好耐，最近睇過RS

NOBA

太大

呢首真係難到飛起

多左好多鬼佬

HACHI專武

好事黎

等緊今晚首 Rainy Proof

寶多六花

G8廢柴男終會戰勝顧家好男人

我就爛.jpg

最憎純愛

有d野想問
有玩垃圾pad既幫幫手
今次7x6瑪姬 係炒作定真勁??
我無千石撫子 但其他木幾齊
應不應該課160蚊必中個個pack?

冇撫子點玩

諗住用fd list撫子掛，雲魔女有得換

我明佢up乜
正常你隊員都要有一隻撫子
姐係點 買定唔買??
上次物語20連6星未嬲完 可以唔買
真係好勁先考慮

我就買咗嘅
到出marvel隨時又多隻搭

軟飯男好正

開飯

但我唔係夢女
所以話佢是我旦那是不正確的

有無多d意見 QAQ

唔洗買，垃圾驚

過多半年就係了

7x6瑪姬 係炒作?

出個新關又換一隊

垃圾game

我依家都無課pad，有隊咪打下，打唔到咪放置

我齊隊都未打魔廊

我淨係過咗裏魔門，魔廊好煩

呆B男友力max
雖然梅應該唔會感到羞恥

想坐

睇都未有得睇就出碟了
老涼套野覺得點

唔止hman日本仔好多行都搞網上+開放比海外

買飛睇一次ok ；碟不了

pad新手想問係咪仲係海魔女最尾機

唔係 火木隊強勢中

豪慘

新魔女全部無換乜好

事實上咁玩真係冇意思
同細路捉棋 比佢隻車打斜行 你話有冇意思

都唔洗猛咁講掛講到就快罵佢咁

露格尼卡原來還有一個別稱是魔獸大國
昴:家附近走三步就看到魔獸在這世界不是很正常的事嗎？
帝國軍人:不 這一點也不正常

我都以為好正常

唔知今年情人節 邊隻角跑出

睇有咩隊 無話邊隻最好

2點個放送未有葉狗出場？

我毒.故我在 >塞巴在.我在

仲要係老江湖咁

雲最萬用應該

HF3 店特有無人想要，依家DRY儲碟唔儲特典，搞到唔知點揀好

我要

點夾

你要邊款，我睇下幾錢賣比你

我想要呢個

終於有人肯夾啦
身邊班fd一係唔買一係訂咗其他

連運費350吧，B1畫好大碌，運費預貴少少
岩既留TG

有冇人會要賽車saber土人 大量
執屋冇位擺

好

圖

你唔係訂左啦咩

已訂，到左CALL你

最後決定忍多陣 fd搭fd揾人夾試吓
但都係冇

有了 sorr
點解你會有大量

Thx

買一隻點換身 下限兩隻上限無限是常識吧

總有一日我都會有收唔完既牙梅靚週邊

咁你收未
FB 1100齊set
我平平地1000蚊/set
淨要saber要哂就300蚊隻

唔洗搵食牙

Set?

1177 1178 1179 三隻

Noba

做廢青好舒服

唔洗了
Saber有啦 thx

🤪見字tg

估下重生點係邊
森林定營地
營地真係好難玩

我話營地

正路都係營地
老賊邊會比佢咁易過關
不過森林仲有好多謎團，佢去唔到森林搵料都唔知仲要死幾多次

quicksilver

我成功食緊軟飯

一定好靚仔

唔靚仔，同尼巴交收過幾次

.....4mk

仲勁 有冇軟飯攻略

要比條女虐待喎

同我交收過既人既顏值都在我之上

女人，唔一定要揀最靚，
可以係揀正常樣，但有實力既女人
特別係薪金去到一定水平既女人，
反而越來越難搵對象

你仲記得，太子女分左手，
未婚妻係專業人士

阿姨.......

因為呢度全部都係4mk
得禾係肥矮柒毒

咁男人應該點揀

禿 有錢 年紀大

有實力既女人可能真係會內心會寂寞又怕靚仔易出軌既

我尼哥以下

所以，你唔靚仔咪得囉！

對自己有耐性既男人
有上進心，夠哂

滿分答案

咁就可以唔努力做尼特族咁養廢柴軟飯男

台主係時候買定一件

生態鏈

尼痴咁謙虛

牙melt件褸幾撚靚,
不過我依啲柒頭著乜都係柒
唔買了

買比條女著?我都無女

買定

4mk扮乜9
仲有件嘢唔係比女著㗎咩

靚仔(尼痴/ 牙電)著 = 好Q好得意
柒頭(我)著 = 好毒好噁心

現實

好耐之前買過大鼻鋼牙公仔衫俾男人著
本身以為好Q
結果佢著到好似變態殺人犯咁
男人著呢啲公仔衫真係100% depend on樣
唔係話一定要靚仔
但太陽剛唔得

有無聽過屯門史迪仔呀

我條女成日話我會出軌 心諗cls
搞咁多野不如打機好過

陳冠希vs小背心阿伯.jpg

想叫你快啲簽紙啊ching

簽完就唔會偷食咩
監禁願望就差唔多

教主黎

太令仔太mk了 天生溝死女

遲下搵你交收都係叫fd子頂去算數
禾呢啲毒撚自愧不如

同佢講除左佢之外你心入面只有尼祿

咁答應該都會gg

咁索性叫佢條女cosplay尼6咪得

吃過尼祿醋既機會唔低

點會
史迪仔鍾意做乜做就做乜 表裡如一
點似教主想抽金閃但拎龍娘做借口

我將呢個比喻做我既專一，咁多年都淨係買聽祿膠

我屌一睇到呢段嘢
佢同佢阿媽就喺我面前出現

傳說佢比人踢過落電梯入廠係咪真

我點知

插水中

大劈價 陰公
你睇呢度梅肉都唔買 真係冇人買

Y拍4790円

佢一出已經跌咗半價

買定黎封塵

整到佢咁撚樣衰我唔dklm都算客氣啦
我對週邊好高要求

冇女
我是自由的

呢個look幾時出週邊

你留精不留人

別尾

我未見過教主同佢同時出現
教主史迪仔說

啱呀
自由肥宅

著公仔衫最Q的男人

買土人 再買套芙芙衫比佢

買左

真正既梅芙

梅林+芙芙
=梅芙

唔關武藏事了

愛MOFU

我都想
啲人估一係武藏一係呆b

出得咁撚7唔係平就要入

睇直播未

唔係播寶具咩

幾時有9尾TAMAMO抽

新錄布媽=有新他媽摸

唔係呆毛既話武內會lur地

Vitch再等下啦

推！推！推！

第一次戰線嘅report

個個都跟隊

72%人係打爆ムニエル過關

等人出攻略照住行算

B叔
學妹居然第二

使用率排名

B叔
瑪修
SN大狗

仲以為23都係3B角

分職使用率第一
劍榮
小黑
大狗
拉二
梅林
迦摩
B叔
瑪修

等我尻估
2.6劇情係
某個異聞帶既呆許願 令選定之日重來
佢冇拔到劍
摩根做左王搞到不列顛勁亂
跟梅林學魔法既C呆去avalon搵劍呆
劍呆以冠劍身份回歸
用星之聖劍ex curry bar打異星神

宜家嗰場 分職
村正
大狗
拉二
C呆
迦摩
B叔

你敢違抗擁有B叔嘅我

劍呆真係會出場?

第二部poster咁大隻icon FC

李依

過左咁多年 終於有得正式出場

第一部夠係

第一部係普通icon 第二部係icon FC

一部poster夠有出場
最重要嘅point係個拎多左個劍鞘

待て、しかして希望せよ

fgo成隻app都係佢tim
5年喇主線都未出場

咁好呀
快啲死出嚟比我殺剩一滴血之後重開再殺

仲要用閃閃轟死佢
碎夠1 pack石轟

咪icon FC

最大可能係以冠劍靈基出場 普通果隻就....

C呆對劍呆對話+佢寶具話「我也要尋找那顆星」

可能係指搵劍呆
第7部動畫
梅林都有望住星空回憶過去
好多暗示指劍呆=星

又屈我

@黎明

我未睇2.1-2.5都知佢好似會以alterego 作為敵方登場

係
所以快啲去死

但我係覺得會出舊劍

又諗起跳舞打交果套野

係你上面

2.6應該會出個劇情過返GD果邊

第一次睇

佢要痴線了

徐福

都有機會 但咁樣就100%係櫻井寫
我唔願意作任何猜測

少年你太年輕了

有風未

好耐之前啦

王

山翁把聲無回音

赤勝於藍.jpg

又玩解謎?

ys

咁訓陣先

line有得玩

FEEL到5星尼祿再改模組

希望今日牛一有新池抽

上次做動作，今次就畫

打完蒼銀合作先諗淫婦啦

龍娘 龍扒

呆毛

阿比

小太郎

芙蘭

V仔？

頂

流星

feel到下集四格有佢份了

醫神

等新料

邊忽似sosad

屌仲以為毒刀

今次真係風魔

仲要聯動個背景

せんぱい

下次到紅A同凱尼斯

嚟料

料到

戰犯

有無人燈

個倉爆禮裝肥

食晒佢

肯定係李依揀嘅

太明顯了

無人燈

台主燈咗lupin

鐘意朱古力嘅術呆送朱古力

李依有無得比船長

真愛朱古力

男女各1，比左就活動期間特攻&+絆

又考驗信仰了

本命朱古力

可摸2兩個都比呆

特殊關，每日更新
打爆就出下隻怪，唔洗等完turn

Bonjour

正解

屌,auto correct...

卡蓮

係限回合入面不斷出
打到幾多就幾多報酬

仆街

屑 屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

夠鐘課金了

又要抽了

見到個影都覺得似

Wadis 個女出先

今年開始係咁引人抽

pass

準備bo1

幾點開抽

情人節仲有新靈衣

星期三 例牌時間

個背景好似山翁寶具個背景咁

老豆嘛

希望呢個世界線嘅卡蓮唔洗做G

出卡蓮

真係男女各一
Fgo實現我又有仔又有女既夢想

個寶具幾正

仆街，未𢭃利是已經要洗凸

抽爆？

其實係收禮送禮2格
唔知本身踩晒2邊嘅人可唔要人收晒2粒

仆街 有D想抽

柯煙

不講武德

寶具條腿

雙糧花紅應該過年前出左啦

2.7打神父大隊 成員+1

我對個背景畫面著迷

我真係好想笑

希望寶一到

カレン・C・オルテンシア
呢個C應該就係上身嗰個

交租還卡數都無晒

不過呢隻係ha果隻定fr果隻

有d似維納斯上身

有冇日替抽白槍

交卡數上繳中央買啲小垃圾過年 無了

做無聊野我真係最多時間

邱比特?

但如果係嘅話應該會係ARCHER

似係唔知邊個聖人喎 可能係同山翁有關喎

2百幾張啤以呼肥

辛苦你對住士郎個樣cap佢個頭了

我果啲食晒都未升得完張黑杯

應該都係
寶具咁多心型同箭
又有翼

睇呢個可以消火
呢個簡直perfect線

HA FR 魔伊
星期三實裝先知邊個

但係對翼有一半天使一半係惡魔

可以學志度奈咁一溝三

今日嘅戰線

咁樣嘅話個C字除左卡蓮 邱比特仲有至少一個

有對惡魔翼

惡魔會係邊個

好想快點比回禮牙卑

我係咪要開13個ac 咁先夠派比呆

話唔定只係代表小惡魔性格

上半年都可能用晒

葉狗回血劍
重玩是錯誤
救我,歐洲人

醜精靈原來先50歲

大佬

winter caravan online 送10石 retweet 6石
情人節
嘉年華新圖

好想抽
但我要all in 2.6

課
建議打定書頁
如果唔係又5 10 5

......

留石all in 2.6是信仰
冇咁容易俾靚女動搖

7篇文姐

同買週邊唔同
7篇文可以得個吉

SH

佢都係話一部份姐
泳裝都六個啦

石咋嘛，㩒個制就有.jpg

宜家啲先行就算有dam都唔會出傷害數字

係女就抽了

抽
2.6無分上中下就有排等

話時話堆五星尺我好似齊哂
但我覺得唔會抽到佢
情人節得現充贏架咋嘛

比小安剋

寶具卡蓮條腿長到

巴姐狂職落地就可以填滿佢

天地萬物一向都係無中生有再腐朽
只要你人在 何愁冇錢冇文
但你唔抽就一定冇

我有梅同呆就可以了
知足常樂

但唔抽嘅話
未曾獲得過又點會知中咗之後嘅快樂

抽，都抽，往死裏抽

聞西

台主又嬴

尋仇大隊唔一定限於SN嘅

當晚開台抽卡

2.7就打爆神父嗰狗頭

課定幾多

喊左 依個活動比人用殺職狂職同弓職已經=爆機

又要俾人串連沙煩都養唔起

邊隻弓

熊仔

見拉二都上左榜 試一試都發現戰線用佢幾好打

應該話有3B就得

殺職有得用黑櫻

差琥珀

每日都係等抄答案算

迦摩無雙 2

宜家課少少定下驚先

少少

卑以呼同熊仔兩隻打晒

巨頭BO5先叫中

Nani the fuck

諗諗下，幼閃出場話有唔好嘅預感
應該都可以肯定係HA卡蓮

馬三角唔撚掂要推返F
btw,綠毛本人唔係引退左啦咩

好慘

打黑貞白貞影沙煩嘅係大狗

我份人好簡單 抽到一隻開圖鑑就滿足了

巴姐會係第二位一出即bo5

me too

一陣又抽到黃

唔會 我唔識卡蓮

可能謎樣縫合三隻卡蓮

人設：櫻井光

我只係想嘴砲櫻井

大前年情人節出完女帝，5月就開ap合作

乜原來引退咗

原來牙梅唔識煮飯

趁依家玩ha就識了

你抽完就識

我好多都係抽完先check係乜嘢嚟

驅魔師

訓左冇睇，新女邊個畫c？

三角問題係太王道

冇快餐店掛

抖完返返黎啦

應該森井

森井
凜系列+小恩果位

三角本體係歌同三次元演唱會

起碼好睇過三角先

比人影到

又扮

又笑人

F劇情係好好多

呢度啲MK好寸

咁應該唔差 幾鍾意佢最終靈基啲圖

真，動畫唔得
但掘到JUNNA同鈴木みのり 2個超大獎

你扮乜鳩
明明我係現場見唔到你

你都未見過我

咪就係
一班4mk扮毒
抹殺禾呢啲毒撚最後僅余價值

你係度一早認到你 貢mk

抽/唔抽

我係中間果個

none or bo5

你係入面最潮果個

毒撚何苦難為毒撚

我唔燈

冇頭髮果個

咁啱嘅
企你隔離打橫手機果個就係禾
刷緊fgo

鈴木真心UR黎
配音第三集就無棒讀 演唱會又跑又跳都好穩定

MF綠毛

新女個樣好似卡蓮

都唔係似
直頭係

抽一隻算，想抽佢老豆多啲

尼祿都好似藍傻

555

原神整左個拜年節目個opening係高度抄襲嘉年華

後面仲有冇其他係抄我就冇睇了

唔好係度亂拋垃圾

原神抄野有乜出奇

玩得都唔撚理呢啲架啦

feel到小安會強化

一語道破

其實都幾撚多人玩下
不過不了

bgm直情係嘉年華首op歌, 係咪告得？

臟硯出後生版得唔得

大家最喜愛的巴巴托C

上面兩個女主角

告返你轉頭

神父靈基有F/Z個樣既後生版就好

後生型好撚多 成個大狗咁

卡蓮如果有修女look/0e就抽少少

不怕狐吃醋嗎

雞

架仔唔生性

想做隻狗

卡蓮嗰張都係h scene嚟

到時再跪玻璃

渣二咪有珀爾修斯

現實做緊OT狗

咪傻，珀修斯自己有晒人設，洗鬼上身

唔止得日本多人玩啦

搵咗聲優配
班畫師玩完又畫
影響力大過鬼佬班窮撚好多

牙貞:多啲黎密啲手

嘉年華op後面果首歌咪係lovelive 第二季個op

用牙卑大大力

之前老母睇電視播過啲支那節目
勁撚多動畫bgm
都話班人唔理呢啲

solo 首通超特天眼

隻活動角

抽架

活動pool咪又係活動角
一係叫限定角架姐

大家咁話

燈神已離手足而去

法國最近自己睇野速度慢左好多 睇左5晚先睇完海貓漫畫 啱啱要曬4個鐘先睇完亞人

殺生院係萬人斬 卡蓮係千人斬

殺生院之後男係閃 女係卡蓮

我用黑貞車爆曬

黑貞單騎唔到啦

我唔是台主

牙卑都得

點會唔得
計好時機一T殺2命都得
仲要有地型踩

裝2030,食加星就上去加防區塞住

sweet

你抽寶5仲爽手過我

爭甚麼

strong hold 唔會中葉狗計

空軌

幾時有呢兩隻既0e

呢啲通常係重口里番人設

大波同事好睇啲

條女咁細粒

諗起黑獸

幼幼乜唔係話只限活動一次咩

真係咩人睇咩野

始皇帝 梅林 啊榮 卡蓮 福爾摩斯 美遊

魯魯修

慘

但係額頭前面嗰兩條真係好怪

搵左下呢個係同人製作合輯
FGO又輸了

又出膠，唔撚想買啊

Hf bd訂邊間好

準備好卡

買啦柒頭

想買都無得買 屌你

all pass

呢隻差啲嚇死我

哇呢隻想入

應該係私人野嚟 唔係廠出

下

所以差啲嚇死我
如果係官方應該吓死咗

所以差啲嚇死我
如果係官方應該嚇死咗

想買

呢啲私人都可能會開
多數偏貴
質素因人而異
以前有幾隻我都幾鐘意 超高汁
但超貴/超耐

寒假作業超難！ 小六數學題考倒大學生：沒一題看得懂

除左直角果題全部唔識

中間果隻用輕黏土應該整到A貨
但未必掛到係邊邊

誤人子弟

你幾時整 整隻我收

搵日同啲手工藝fd子研究下

期待

1Q題扮數學題

之前有隻GK 尼祿BID 到11萬羊都買唔到

好想抽卡
啊唔係，係好想中

白情出凱定周瑜

仲差4粒先夠升埋平景清

11萬yen 好撚rich

你幾時自製

開始覺得右二係聖誕老人

怪怪地

大DODO?
有咩

聖誕牛？

凱plz

右2似唔似

勁 認黑影都知有個周瑜係到

仁腳

不嬲論破d畫風都怪怪架啦

........

不如話出性轉周瑜丫笨

右2 事件簿復刻，梅爾文周瑜

你地是咪打算幫卡蓮埋單

寶1希望

可惜灰灰已經出咗
唔係佢做周瑜幾正

個髮型睇真啲幾似力架頭

睇睇下又真係幾似梅爾文

係

灰點樣做周瑜呀

比孔明sm

暫時戰棋都係屈狂狗 泰王政 迦摩 呢3隻野

惡魔

迦中再添一G8人

間尺你無牙卑咩

無回血 唔夠廚

b叔一個斬全家

唔需要回，爆一下紅卡一條血

如果對面越黎越勁 一定無泰王咁廚

雪城b爽點

呢啲叫唔叫先天缺陷

無

牙刑

好索

GK

買白模自己油囉
自己老婆自己上色

我上色廢
你唔見我畫saber都冇上色㗎咩
之前1/4 上半身有粒大塵點
我都係買支gundam水筆去補算 好彩係白色 唔算太明顯

之後仲有張黑貞原地自爆

你講緊戰棋啫，兩拳都打完啦

佢唔抱我抱

adore

想睇梅劍不r18就出不去的房間

大佬呀你唔好咁痴線啦

今場出b叔加熊仔就夠全滅對面

你地講到fsn本身唔係h game咁

又有狂職簡

一隻間尺打天下

想問吓呢度巴打係咪齋訂咗hf 3 bd
上個月狗衝去ufo webshohp訂咗1+2+3 boxset 唔知有冇少咗野

本身唔想用腦等攻略
點知見到狂職 又係狂狗無雙

雪城B 一換五

b叔先至係無雙

無雪城

我都係得隻bo1 升緊絆

加左邊隻

個focus應係學生服bra top個隻？

呢啲唔係叫bra top
有塾既底衫先係bra top

所以我冇玩game
因為一開波已經控死啦土郎

自己畫
大不了我第一個買

米

放咗巨人未

士郎好似其實只係f/sn 比較衰

雪B

夠啦

蘑菇的錯

抖陣畫身
唔知點解佢謎笑眼仲難掌握過正常眼

我都唔鍾意sn 士郎(hf外)
但好似村正咁咪正

Hf我都冇乜所謂
士櫻唔差架

有冇人load極都load唔到今日新開果關

一開已經入場打完

雙F5

佢盲反

熊仔 B叔 完美壓制全場

佢話hf冇乜所謂

咩叫控死啦

用肥仔頂位

控佢去死

都係蘑菇的錯
無啦啦寫GOA出黎害我

肥仔:不能丟人現眼

打佢要消多turn，直接落去打柒隻英算

你自己心甘情願入坑
關蘑菇咩事

聽日先有新野加

其實日日講都幾煩

好似冇日日講
琴日冇講
但我會講少啲

老虎end

有乜所謂
這是愛喔
至少我幾鐘意聽

重新logout終於load到

沒人收

以後加4層密
唔想睇唔洗點

洗鬼加密咩

放D去動畫post放

呢度D人應該逐集訂
因為追開&有特典

你有追咩
呢度唔見有動畫黨喎

佢講緊自己發廚嗰陣落4member

我就唔信諫山會炒車

Ok明

但前2話開始已經聞到陣爛味
剩2話太趕啦

Feel到當初喰種 銀魂隻feel

poplink100萬DL LOGIN BONUS，一抽都無

先唔講以前都試過一，兩話回收大量伏筆
最終話加頁都唔係咩罕有嘅事
鬼滅咁比班老害搞先係少數

黎緊通靈王係年番

G?

恐山篇好耶

又深愛

仲未爛夠？

一上黎就開大技

佢冇加夠100頁一集都唔洗諗

無無明亦無 白屏白足一集

可能後面仲有

3 set 一齊訂 有咩送

想出部switch玩單機mh = =
唔想包晒兩個平台既連機費= =

webshop*

三本animation material
三款櫻postcard
兩款亞加力膠座
仲有呢張

同埋完全生產限定版本身會有嘅野
但係好似冇lancer跑步game

我就合埋口等

唔明點解3ds 都有wifi上網全球連線 唔洗比多筆
但switch就收番連機費

咁好似同本身就咁買差唔多

我2018個時諗住出boxset會多啲野
點知冇 早知分開訂